<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<integrationbase>
  <product>
    <sku>4807694</sku>
    <name>TRACTORBUMPER BASIC</name>
    <status>enabled</status>
    <attributes store="admin">
      <description>Tractorbumper Basic Ett påkörningsskydd ökar synligheten och säkerheten på vägarna för dig och mötande trafikanter. Basic modellen är den minsta varianten av påkörningsskydd och passar alla traktorer med frontlyft kategori 2 eller 3. En variant finns också för traktorer med frontlyft kategori 1. Den är inställbar för alla typer av traktorer.  Justerbar bredd 2,1 - 2,5 m  LED belysning i nederkant av påkörningsskyddet LED Blinkers (vänster + höger) Sidomarkeringslampa med ledbelysning fram-sida-bak Utrustade med reflexer enligt EU-lagstiftning Markörpinnar i ytterkant Strömlinjeformad Brytbults skydd på sidovingarna. (säkerhet om vingarna fastnar på ett objekt vid backning) Energiabsorberande zoner Integrerat låsbart förvaringsutrymme för verktyg mm. (55 liter) Vikt 100kg Färg: Pulverlackerad AGCO (mörkgrå)  		Önskas annan färg se relaterad artikel: Art.nr 4807695  Många personer skadas allvarligt vid olyckshändelser med lantbruksmaskiner, och en traktors belysning indikerar dessvärre inte hela traktorns bredd. Med ett påkörningsskydd markeras totala bredd av traktorn med positionsljus. Påkörningsskyddet monteras i frontlyften i samma höjd som en stötfångare på en bil (ca 40 cm). Detta gör att när väl olyckan är framme skjuts mötande objekt åt sidan, istället för att hamna under traktorhjulen.</description>
      <status>1</status>
      <c4_status>5</c4_status>
      <m3_status>20</m3_status>
      <is_returnable>0</is_returnable>
      <allow_purchase>1</allow_purchase>
      <allow_guest_purchase>1</allow_guest_purchase>
      <allow_backorders>1</allow_backorders>
      <manufacturer>Tractor Bumper</manufacturer>
      <c4_sysid>1478683</c4_sysid>
      <qty_increments>1.000000</qty_increments>
      <ean_number>7322236007725</ean_number>
      <updated_at>2021-01-20T13:54:08.970000</updated_at>
      <categories>1820556,1802654,1902785</categories>
      <dangerous_goods>0</dangerous_goods>
      <competitor_references>&quot;&quot;</competitor_references>
      <supplier>215</supplier>
      <images>
        <image>
          <filename>2218102.jpg</filename>
        </image>
        <image>
          <filename>1478682.jpg</filename>
        </image>
        <image>
          <filename>1478680.jpg</filename>
        </image>
        <image>
          <filename>1478671.jpg</filename>
        </image>
      </images>
      <visibility>both</visibility>
    </attributes>
    <attributes store="01">
      <allow_purchase>1</allow_purchase>
      <allow_guest_purchase>1</allow_guest_purchase>
      <price>22900.000000</price>
      <visibility>both</visibility>
    </attributes>
    <attributes store="02">
      <allow_purchase>1</allow_purchase>
      <visibility>both</visibility>
    </attributes>
    <attributes store="66">
      <allow_purchase>1</allow_purchase>
      <price>26900.000000</price>
      <visibility>both</visibility>
    </attributes>
    <links>
      <link type="relation">1138676,1143164,1143499,1156079,1207612,1478674,1478679</link>
    </links>
    <type>simple</type>
  </product>
</integrationbase>